參議院國安委主席約翰遜：拜登想推脫不知道亨特與中共之間的「生意」是不可能的 他認為這應該讓拜登立即失去總統競選資格

參議院國土安全委員會主席約翰遜
接受FOX瑪麗亞採訪

談完上星期發佈的亨特拜登烏克蘭報告後
約翰遜還「順便」提到亨特與中共白手套之間的「上千萬現金流」
他還強調，拜登想推脫他不知道亨特與中共之間的「生意」是不可能的
他認為這應該讓拜登立即失去總統競選資格

民煮黨今獲都有機會Enjoy被impeach咯喂

戀童都得
通敵做乜唔得

紐時：何志平出事後曾致電前美副總統拜登弟弟求救

點解唔咬大力d 呢件事？

民主黨控制曬主流傳統同網媒

Push

最高政府職位既美奸

拜登：憑實力通敵，點解要受你地追究

登登sure win啦